5個問題決定係咪時候辭職，你中幾多個？

玩法：五個中兩個 --> 走得

參考暢銷書：
什麼時候是好時候：掌握完美時機的秘密科學
作者：Daniel H. Pink